[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(179) 望下#1 先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚

為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句Steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
打機 Intel
多工 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助

只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:
Jumbo:

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛： 平 Antec eco2, delta 500W(Comdex有賣) 貴 corsair RMx OR Evga G2/P2/T2 (G3 有人話QC 有問題 唔推)
PSU DB:

8. 請上銅柱(MB and M.2),重覆檢查插好power,hdd led pin,HD AUDIO,MB 24PIN,usb2.0/3.0,fan pin(cpu,cha) or 3pin 4pin
（仲有走好線先）

9. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張

10.
邊到買野好？

3C1J
黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

11.
AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

12.
H310 A320 不了
真係冇budget 先考慮
Cooler Master 不是好東西
見親都係叫你轉嫁喇

13. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/8, DeepCool MATREXX 55
MATX: Antec P6
ITX: Sharkon C10

1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110,SilverStone RL06
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03

1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)

14. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

15. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU

16. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

17.

茶包走線
茶包裝X62
有咩要加再同1001講

唔好亂咁改1001 呀

加返打機intel 文書amd

一般用家轉會amd好唔好
本來想砌9900k，而家想轉3900x
不過驚bug多
同埋amd嘅優勢，係咪只會體現喺advance editing，平時剪下片整下ppt係咪唔會感受到多3900同9900嘅分別

係多工剪片amd

建議首頁刪除rl06

新代理冇再入

轉做NR600

悠二兄,我係faroll訂機箱,三個星期都未有
有沒計可以搞搞佢

Inbox 我

其實成日講蟹lan，想知有幾差

delay 掛
我覺得好過killer lan 先

日經
3700X有貨未

邊度inbox到你?

Facebook search faroll

再講killer lan
我立刻屌佢老母
講完出口我都驚

有intel lan就intel啦

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
ASUS PRIME Z370-A
Antec High Current Gamer - M Series HCG-520M 520W Semi-Modular

想玩下pubg, Jurassic world evolution,
入門顯示卡可以揀咩?
1660?
2060?
2060 super?
2070?

一早買咗塊板唔存在揀唔揀嘅問題
只係想知有幾差
利申realtek

用過兩代KILLLER LAN, 唔覺有問題

2070
當然有錢2070s

我對上果次up1809
就開始斷到懷疑人生
到3定4月出driver先無事

WIN10連INTEL都受影響, ASUS MSI都要出新BIOS去避開WIN10問題

同意
賣2070, $4200, 留TG

jumbo有今日先幫個fd買完

問清楚係咪水黎

水唔水理撚得佢有得用就算

你咪咁恰個fd

想請教下係呢個時候買9400f同b365係咪好傻豬 係咪最好等intel出新u再買

尋日問過油耳佢話全港都缺貨,得JUMBO返左批水貨

有排

有得用就算反正部機都唔係我

咁老實講u有幾可會壞
水唔水我又唔係睇得太重要

朋友

你真係好朋友

有諗過轉9700k
但係佢冇筆直買cooler

用住stock cooler先了

牌子係咪分別唔大?
係咪邊間買都差唔多價?

SSD嚟講 860evo, 860qvo 同 MX500 大家會點揀?
我自己本身用緊PM961不過唔夠用
想買隻512GB/ 1TB SSD裝game
各位巴打會點揀?
用860evo 會唔會太浪費? 有冇需要上860evo?

咁amd果隻起碼有rgb j下

AMD Ryzen™ 5 3600
MSI B450 TOMAHAWK ATX
ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 8GB GDDR5
Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
Cooler Master MasterBox Pro 5 RGB
Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler

個LIST可以點執規D
平時用黎3-4個NOX + LOL同上網

洗唔洗升3600X

MSI B450 TOMAHAWK ATX 冇貨
轉asus tuf b450m Pro Gaming

我I5 3470
開NOX玩GAME
一個NOX食左3X% CPU
所以想知3600夠唔夠推3個NOX+LOL

想知背蓋長期壓住啲火牛線會唔會有問題

阻阻大家 想問下面兩條list邊條好d?
主要文書documents用 連wifi上下網睇Youtube Netflix
平時得閒打下CSGO

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics價錢：$7991 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19價錢：$2901 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280價錢：$4401 x ASRock DeskMini A300 Barebone價錢：$1,2801 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。價錢：$80總計: $2,889

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F價錢：$7251 x ASRock H310M-ITX/ac Mini-ITX價錢：$7201 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19價錢：$2501 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280價錢：$4401 x Sapphire Radeon™ PULSE ITX RX 570 4GB GDDR5價錢：$1,0991 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver價錢：$4991 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX價錢：$3191 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。價錢：$80總計: $4,132

新手砌機 budget 9000左右 想請教條list o唔ok

AMD Ryzen 5 3600 $1,599

ASUS ROG Strix X570-F Gaming ATX $2,299

ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM $899

MSI GeForce GTX 1660 Ti Gaming X 6GB GDDR6 $2,499

Corsair VS Series™ VS550 — 550W 80 PLUS® White $359

Sharkoon VG7-W Window ATX — Blue $359

自己有SSD同Hard Disk就唔特別買 總價8014
用黎玩OW同畫圖之類

[quote]阻阻大家 想問下面兩條list邊條好d?
主要文書documents用 連wifi上下網睇Youtube Netflix
平時得閒打下CSGO

[red]1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics價錢：$799[/red]1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19價錢：$2901 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280價錢：$4401 x ASRock DeskMini A300 Barebone價錢：$1,2801 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。價錢：$80總計: $2,889

改AMD Ryzen™ 5 3400G 又抵唔抵? 貴4舊水

Ram用2x8好似好d

行內顯超級食ram （dual channel會好多）
反而直接升3400對打機個幫助無升ram咁大

即係你除咗 ssd & hdd 內 預9k budget?

附上2200g dual channel vs single channel嘅reference

筆直55k-60k, 主要打機apex, pubg,
希望可以1080p全開打機
巴打們比d意見

1 x AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
價錢：$1,070

1 x MSI B450M PRO-M2 V2 Micro-ATX
價錢：$470

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$598

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$440

1 x ASRock Phantom Gaming X Radeon RX570 8GB GDDR5 OC
價錢：$1,299

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x MSI Herald-AC Dual Band 802.11ac Bluetooth Wireless PCIe Card
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,603

說好的55k-60k呢

想問成部機張wifi card支唔支援?

係 mon同windows都當預算外

55-60k 係咪要買夠十部?

如果upgrade 2x8 + 3400
巴打推amd 定上面條i3 9100f + rx 570 ?

3600 用b450都夠做 又唔係用pcie 4.0 何必用到x570?
平左果千七蚊打落去display card 上2070s
隻牛用好d neo eco 2 650 gold

9100f+rx570+2666 8gb x2

現實d講，你6k budget係無可能超流暢咁玩到pubg 1080p全開，下面條list係用料上作出合理而且可接受嘅讓步之下，最大化部機嘅效能，盡左力了，由570上左2060
應該夠你開高效，不過未加wifi card,你自己加返就得了

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 價錢: HK$ 1160 送出
ASRock 華擎 B365 Pro4 B365,DDR-4,LGA 1151,4xDIMM,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen1 Type A + Type-C ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 590 送出
ADATA 8GB 3000MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U300038G16-SBG連黑色散熱片
數量: 價錢: HK$ 250 送出
ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-512GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 價錢: HK$ 440 送出
ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛
數量: 價錢: HK$ 359 送出
Zalman CA-Z1NEO USB3.0 ATX Mid Tower Gaming Case
數量: 價錢: HK$ 260 送出
MSI / 微星 RTX2060 VENTUS XS 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N2060W6)
數量: 價錢: HK$ 2680 送出
總數量: 8 總數: HK$ 5989

OK唔該哂ching

其實唔同價錢無得比
依個spec一定好好多

火牛唔洗用gold?

用埋塊板好似最多支援到2666mhz?

想問下9400f有咩中價底板($500-$700)好配合
以下呢兩隻受人推薦
ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
MSI B360M Mortar Micro-ATX
想問下邊隻好
定係有其他更好嘅選擇

補充番
新手砌機 9400f list

預定砌好係上面條link

係，但貪條ram 行c16，同埋都係相差廿幾蚊

火牛駛唔駛用gold就睇你

有錢更係用隻靚料火牛，等部機襟用d

但當你筆直有限嘅時候，就要作出一d取捨

始終你原本條list 用rx570，玩pubg 連中低效都唔可以達到完全流暢，更莫講話其他大作

而你個要求係想1080p全高
係依個情況之下就只好用d相對無咁靚料嘅件，慳d錢落張卡堆高個效能

咁我出俾你個條list雖然唔算靚料，但都唔算太差嘅

除非你肯降低要求/加budget，咁先可以做到兩全其美

當然你可以攞個平均
落1660ti
上antec neo eco gold

Giga平去法奧
4400 2070s

唔會
Mx500同860差唔多

有asus信仰？
無既轉用giga elite x570或用b450都夠啦
9千上到2060s

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x MSI B450 GAMING PRO CARBON AC ATX
價錢：$1,020

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$598

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,963

Second Option : Only use Stock Cooler
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x MSI B450 GAMING PRO CARBON AC ATX
價錢：$1,020

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$598

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,054

55k
定5-6千

轉case p8俾個u12s點睇

想上埋3600mhz ram ?😂😂😂

無晒xpg z1上唔到

仲有d60g嘛

貴左3舊
唔啦

仲有靚仔啲喎

拎300買多隻1tb hdd裝甜片好過

有冇巴打知道邊到有二手mon買 預算100-300
用到半個月就得

今朝砌完機但係着唔到mon
底板着咗CPU燈
我想問有咩問題
Spec
CPU:R5 3600
MB:MSI B450 TOMAHAWK
RAM:Corsair Vengeance RGB Pro 8GB
Display card: MSI GTX 1660 GAMING X

bios update ?

日韓成日都係二戰賠償問題上互扯貓尾,過一排咪無事

咁多位巴打 無 XPG Z1 用 F4-3200C15D-16GTZ 得唔得
差唔多價 同埋都係 b die

舊itx 出邊張顯示卡同邊隻sata ssd好

Cpu I7-4790 tdw 好似都有80w
Psu Sfx450w，4年歷史
老母板 H97wifi

遊戲：MHW 4k 全低、gta5 1080P全高
不直：加埋3k

咩case
驚唔夠位放顯示卡

sata ssd 860evo 1tb mx500 1tb team 3d lite 1tb 由貴到平
display 睇你買幾錢ssd 3k 內2060 5700 1660ti 1660 由貴到平

z1 3200c16 ?

3200 z1未必一定係b die

呢條玩抽獎的
非洲人會抽到南亞/大S die

2slot case
舊時放公板780

我打gta5會lag下lag下。開全過4都冇過百fps

i5-9400f
rtx2060s

ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 Twin Fan 6GB GDDR6
加隻MX500 SSD 250GB
三千多D

執左張msi 1660ti雙風扇hkd 2200，間鋪仲有另一張asus,不過得單風扇
Ssd間垃圾鋪冇sata 3 adata 860evo貴到買唔落手，隔離adata M.2仲平過佢

team 3dlite 1tb 都係$620 旺電se 有

得閒先買了落後sata ssd完全買唔落手

做乜唔用pcie 轉插 nvme? 8200pro 970 evo plus

係咪要攞走粒u先可以update？

上代理搞

兩隻14cm定三隻12cm好
全部都係抽入
應該係買ippc 3000 轉

Itx case得一條pcie插左顯示卡就冇

好 唔該哂

漢科自己賣緊$603，深水埗高登有鋪

某馬賣緊$599 今日無開?

筆直6k-6.5k, 想全開1080p玩apex, pubg, overwatch
想問下套機同張wifi card會唔會有支援既問題

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175
1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$599
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540
1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399
1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$440
1 x GALAX GeForce GTX 1660 Ti 1 Click OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199
1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399
1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349
1 x ASUS PCE-AC55BT Wi-Fi PCI-E
價錢：$360
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $6,540

有排等喎 清
純打機其實9400f 唔差

ic 因為我唔肯定遲啲佢出新u個陣9400f會唔會跌好多 所以一直未諗好要唔要去馬

呢粒應該唔會減
cp值高 同價位嬴撚哂

筆直係7-7.5k 想打到total war:three kingdom,pubg同lol

CPU
Intel coffee lake refresh i5-9400f $1175

主機版
ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX $665

RAM
ADATA Premier 8GB(1x8GB)DDR4 2666 Mhz C19 x2 $500

SSD
ADATA XPG SX6000 Lite 1TB Pcle Gen3x4 M.2 2280 $788

顯示卡
ASUS ROG Strix GeForce RTX 2060 Advanced Edition 6GB GDDR6 $2999

火牛
FSP Hydro GE Series 450W 80 Plus Gold Fully-Modular $399

希望師兄們比D意見

2060S 邊隻抵玩?

又話7.5k budget
你呢到加埋先6.5k左右 仲有1k食咗?

ventus

mb>mortar
psu>fsp ii 550w silver
wifi淘寶算喇 慳返D錢升做1tb ssd好過喇

諗住有1k走盞 btw想問打唔打到total war

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$545

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$788

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$3,450

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,476

夠你上埋2060 super
同埋你原本想裸機? 見你冇機箱

得閒打下機（Batman, Tomb Raider, Sleeping Dog 之類...), Netflix / YouTube, 做普通公司文書嘢。 請俾啲意見。

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
價錢：$329

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 完整版 USB
價錢：$1,150

1 x Gigabyte AORUS AD27QD 27" 2K 1ms 144Hz 10Bit G-SYNC Compatible Gaming Monitor
價錢：$4,799

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,544

啱啱隊張gpu r9 380入去燒機
拉到100%fans speed好似俾人撻咗電制咁死咗機 以為火牛無力蚊咗用內顯開機 用咗一陣大概5-10分鐘又出翻一樣情況有無ching知咩事 會唔會牛牛俾我玩瓜咗牛牛我早幾個月同飛馬買嘅
I5-4460
8gb ddr3 1600
Corsair Vs450
ASUS H81m-e
雜牌120gb sataIII sd(新）

打漏左sorry 以上game係打到既？

1080p夠有突喇

舊個部機卡到飛起，最近想砌amd
但唔知簡咩u同mb好，巴打可唔可以比個方向我

玩開r6, war thunder , total war, overwatch , lol
background想平時長run 3~4隻模擬器，Youtube播吓歌咁thx

VS450 推R9 380
拎底 牛去飛馬CHECK LA

底版 火牛

又來無限BUDGET?

2990WX+ROG X399 Zenith Extreme Alpha

筆直8k手頭上有張1060我諗用得番

睇唔明巴打d terms
mb>mortar係講緊底板?
psu係講緊火牛?

yes
martar = b360m mortar
mb = motherboard
psu = power supply unit

屌呢到啲癡線佬成日都2060/2070出450W牛無諗過唔夠力

打打下機無啦啦黑mon
重開完得番720p ，連n卡driver都唔見埋係咪死卡
9700kf+2080

垃圾n卡 炒driver 趁早轉a

ddu希望復活

Cpu 60-90 加 gpu 200-330
頭幾年真係夠用架之後隻牛老化,加多幾隻hd、ssd、換下 aio cooler ,再high大左直播打10個鐘機
到時就出事

屌呀聲都冇唔係咁係真咁易死呀屎眼石

之前跟油二list用450w,後嚟升級又要再買過

啲spec係我舊機黎 因為死咗火牛所以重練 然後換翻火牛復活
手痕收張藍寶石r9 380 2gb翻黎玩
點知就死咗

btw啱啱test過開chorme睇下youtube睇咗10分鐘左右暫時又無乜事

重新裝driver又冇問題，到底driver自動消失咩玩法
冇較自動更新

玩total war上r5 3600好似好啲

total war食gpu>cpu
不過都係一個選擇 3600就淨係上到2060

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$545

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$788

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,027

箱是但整隻matx 夠上2070s

新手砌3700x, 如果風冷我咁組,定係改用一體水好d, 差唔多價錢

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

1 x Noctua NF-A12x15 PWM Quiet Slim 120mm Premium Quality Fan
價錢：$145

點解巴打建議wifi card淘寶？

同埋我想問其實我轉ryzen 5 2600+b450嘅板配gtx 1660 ti好唔好？因為b450嘅板可以支援到3200mhz

用緊i5 4460 asus b85m-g
想換cpu+底板 留返ddr3 ram
應該換邊隻好

想換cpu 但系吾知轉吾轉會好
AMD 3700 vs Intel 9700k 點選擇？又或者等tigerlake 10nm(但系好似好耐之後
宜家系 intel 用ge RAM,點知RAM係咪相容？
牌子 Corsair vengerance red Led ddr 4 3000mhz 2 *8 gb

又吾又系

唔識睇文言文

換咩cpu都唔會改善你的中文

你咩list用咁細隻牛？
我好耐之前睇佢list都550W咁

ryzen 1600 + 1066

p.s.好耐之前

宜家9900k+2080ti

屌你，咁大升級梗係用唔到啦

想問下2x16gb ram 有冇推介？想用黎砌3700x itx build

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$3,450

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,907

有冇問題 機箱如果用平野cs103會唔會散熱好大分別

Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Black
千六蚊

Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Black
千三蚊

B-DIE

390 1500蚊底板邊隻好d?
而家carbon仲推唔推?

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX
價錢：$670

1 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$788

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
價錢：$1,890

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,960

想問下呢條list將顯示卡換呢張
MSI GeForce GTX 1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5
得唔得
唔係好想買單風扇既卡

應該都係70-80度附近, 無乜野

用細w牛又話人預到岩岩好
用大w牛又話人伏鳩人買貴左

即係都係會好嘈?

正常價錢就一蚊一火
貴啲嘅咪兩蚊一火
再貴就可能係貼牌牛 自己衡量下
但其實依家好多高火數嘅牛都有七年 十年保
抵玩好多 又無其他零件咁貴

Edge

Aorus pro

留意B365 RAM最盡只能行DDR4-2666
同埋早幾日呢度有人張MSI 1060著火，雖然呢啲嘢都係撞手神，所以唔駛太擔心

其餘大致上冇問題

貓頭鷹120下壓風冷定120水冷好

Itx case

咩case

死都唔買單風扇卡除非放唔落

依條list 二手 上年8月買
二手價3500 抵唔抵屌?
依家全新價就7700度

2060個堆E排仲會唔會降

抵, D野正正常常

呢個真玩pubg可以九十幾度，攞嚟煲水都得

咁驚?
但呢個箱放唔放得落呢張卡?
定有冇其他1660卡推薦

放到哂所有雙風卡
理論上三風都放到，不過三風卡全新都厚過二糟

二糟?

一槽

想問下NZXT H500i 呢個箱好唔好架？

筆直6.5-6.8k, 主要想1080p全開玩pubg apex overwatch

1 x AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
價錢：$1,070
1 x ASUS PRIME B450M-K Micro-ATX
價錢：$499
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$598
1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399
1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$440
1 x GALAX GeForce GTX 1660 Ti 1 Click OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199
1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599
1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359
1 x Cooler Master Hyper 212 LED CPU Air Cooler
價錢：$258
1 x MSI Herald-AC Dual Band 802.11ac Bluetooth Wireless PCIe Card
價錢：$299
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $6,800

有冇人知邊度買到顯示卡風扇
因為我有一邊風扇全速轉會有怪聲 卡卡地咁
我果張係技嘉 gtx1070 雙風扇
同埋有粒螺絲好實 有咩方法拆

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$655

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$788

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,895

9400f應該有原裝散熱?

Motherboard x470同x570應該點揀？

NZXT = 伏

有散熱呀
睇你怕唔怕嘈，怕嘈 / 想靚，有人會換水冷添，不過功能上無需要

想問下係faroll買機，線會唔會包埋架？
同埋window係咪要自己裝，定係幫你裝埋但自己入key？
唔該哂

remark叫佢先會裝

淘寶

等h510平民版

Thx，同埋線要另外買定會包埋架？

乜線

咩線

主機電源線之類

一定有成盒配件俾番你

好，唔該

~2k筆直既speaker 仲想有線+藍牙 係咪得A2+ Wireless

s360db

點解嘅？

你覺得邊個位正常
除左os call 叫靚仔

真心好正.. 硬曬

想買

上網睇左睇 係連低音喇叭都可以唔用線?

唔係44方方

想要44方方用Fractal Design 都ok既.. 真係夠硬正.. 但係好撚重.. 唔好放枱度都得既..

但走線p600爽d

Define R6 悠二最愛

都係架... 但人地要求要44方方... 唔同真係要用NZXT咩...

咁真係堅係好用既...

點解個個都叫我轉intel
我見ryzen 5 2600好似勁過i5 9400f?
同埋b450支援到3200mhz, b360m/b365都唔得,
依家d 3200mhz 8gb CL16既ram都係唔洗$300一條,
好似用amd既組合會勁d?
利申: 新手

之前出過post 問list , 之後發覺原來屋企個位唔夠大用唔到Define C, 如果改用 Define nano s, 請問呢個箱散熱防塵ok唔ok?
個箱細咗咁多, 咁我個list 要唔要轉勁d既風扇去散熱,如u12a，IPPC? thanks
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,699

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-32GTZR
價錢：$2,610

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Fractal Design Define Nano S Window Mini-ITX
價錢：$588

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

1 x Noctua NF-A12x15 PWM Quiet Slim 120mm Premium Quality Fan
價錢：$145

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,254

你筆直有限梗係卡優先

我係驚fractal design Nano S 用唔到U12散熱既..
但nano S都可以放多啲同勁啲既風扇去散熱

其實你可以照汁r52600 1660ti用落分別不大 只係少1x-2xfps full hd pubg apex overwatch

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$545

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$788

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 8GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$348

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,774
夠錢可以上埋5700
平均full hd fps 比2600+1660ti 多3x

油耳油耳

Fractal R6

CHECKED.... NANO S 機箱用到U12S/A
睇你自己想唔想用啦.

280AIO唔洗煩
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,699

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-32GTZR
價錢：$2,610

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Fractal Design Define Nano S Window Mini-ITX
價錢：$588

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,483

3600 PlZ

有冇巴打由s478開始玩砌機？
岩岩手痕舊幾水淘左p4 3.0 ddr 1g 865g 火牛玩下
想試下用現今cooling system壓下火壚會點

Gpu未到頂下，cpu重要性會冇咁高
i5加2080ti推3A會勁過i9加2070 super推3A咁

打機係有限錢下，唔洗FF，買粒i5,16激ram,256激ssd,650火牛,300蚊機箱，之後拎哂剩低d不直去買gpu最撚抵

無哂xpg z1點算好買左兩條，想加多兩條

數少左塊b板

巴打"唔會"嘅意思係咪指值得俾多D上860evo/860qvo?
其實我仲揀緊
我見大家都5年保
又算係sata ssd入面比較多人用嘅兩款
真係好難揀

平少少mx500 除非你好似我咁淨係鍾意買samsung

QVO不了
EVO同MX500是但揀隻你鍾意嘅就得

我幾日前先幫襯完，可以答到你。
你有買Windows, 佢會幫你裝埋。
所有電線同用剩嘅線，佢都會放入去盒裏，一次過俾你，唔駛擔心。

最後，讚一讚佢地真係好有交帶，話一個工作天起貨送到屋企就真係一日攪掂。我10/7落單，12/7已經玩緊，厲害👍🏻。

會唔會幫你裝晒DRIVER？

thanks, 個箱spec. 寫cpu cooling max: 160mm,我見U12S/A 高158mm, 剛剛好

860好似TBW大啲

未用個水冷, 係咪會比用風冷散熱好.
如果唔用側透箱, 有無d咁上吓size 既箱係ok架, thanks.

我覺得塔散+貴風扇不過一體水好過，水冷勁d

其實個nano s 用唔用得呢番MB?
Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX

咁其實Nano S 用唔用得呢番MB?
Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX

ROG_Yes !

用唔到，itx
用唔到def c 試下min c得唔得
唔得先itx

可唔可以講解下2600有咩問題😂

3600>9400F>2600

有無人知sf600夠唔夠推3700x加1080ti?

夠

thx

不過未買既都係750穩陣

用唔到呀全部都太高, 我個電腦櫃係只係放得落nano s 高度既箱, 約360mm到, 即係無第二塊MB, X570得佢係ITX

係

塊板細咗仲貴咗

貴百幾二百姐 你3700X要砌x570 atx都坐底要Aorus Elite喇

咪當買多個WIFI囉

2TB Sata SSD 選擇唔多 SU800 點睇？

唔洗360放到肥仔箱

产品尺寸：209MM (W) * 302MM (D) * 354MM (H)

宜家正常返好多 特別係amd
intel仲係用緊adata 2666 c19

係度問

MX500 la

其實我問過悠二點解adata 2666 c19
因為唔易壞加平同埋其他c16唔多貨

其實2666 c16 同c19 打機差幾多

NANO S用到U12S/A

利申 : 用緊U12S +A12X25*2

我從來都覺得正常

係連登仔太多要求

就唔到幾多個人

再者.市面上.9成ram都係2666 c19

c16唔係冇.KLEVV.長期缺貨.點推

推3000MHz.又一大堆人問我點解要推.話用唔到3000.我逐個逐個解釋.我都唔洗做野

而且又可以有位俾人入.話推3000MHz賺多d

所以.我自己唔推得.你地想推可以推

PRIME板呢

你又啱喎 次次都有人問點解用3000mhz

2000$左右夠唔夠玩1080p60hz 曲moon?

放係#1

曲moon好似冇咩60HZ簡

多數曲moon同電莖掛鉤 姐係144hz多

2000蚊買到1080 144曲moon啦

舊機要換, 可以用番SSD 同 DISPLAY (1060 遲D再升級)
預下面個LIST 7000 BUDGET
多數睇戲打下APEX, 打機畫質high 已夠, 唔使去到最高
CASE會考慮用antec p110
請問有冇問題?
thx

#1
打機Intel 多工文書amd

溫度點? 熱唔熱?

9900K 打R6 50-60度

就咁冇乜問題
但係打機睇gpu多D 你想打機有大提升就買張勁D既display card

只打機，求大部份game 都可以 穩定2K 60 FPS 以上，有冇野可以再改？

1 x Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
價錢：$2,360

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,299

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$710

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x Antec Performance Series P110 Luce
價錢：$750

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,408

上9700kf
cpu cooler>u12s
ssd換sx8200

有冇咩推薦?
係法奧幫FD訂外賣
我見推薦post個d好多法奧都冇喎

ok 喎個溫度

我自己就用緊aoc c24g1
我都唔知邊隻係好

2000$係咪冇機會1080曲144 +G升?

本身G升晶片已經值2000
買MON去番出邊啦
法奧冇咩款

呢到出名多油二粉
AMD Ryzen 5 3600 100-100000031BOX 6C/12T, 3.6GHz,35MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1575
1

MSI 微星 B450M MORTAR B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C, M.ATX M/B HK$ 635
1

<SSD>ADATA 1TB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-1TT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 1099
1

SAPPhIRE / 藍寶石 RX5700 8GB GDDR6 SA-DCA-RX5700-8GDDR6 顯示卡 HK$ 2899
1

SilverStone SST-PS15B-G USB3.0 mATX Tower Case 黑色 效能直立式機殼 HK$ 288
1

ADATA 8GB 3200MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U320038G16-SB10 連黑色散熱片 HK$ 300
2

SilverStone Strider Essential 系列SST-ET550-B 550W 80Plus Bronze 火牛(ST55-ET) HK$ 400
1

總數: HK$ 7496

有冇話唔同牌既硬件會相衝架其實
想試下自己砌list，但冇咩方向
定係睇底板汁藥就ok
利申零知識

而家無乜呢D唔同牌會相衝
先定個budget再慢慢藥
0知識就等呢到各巴推介

買moon落街買好過

自己出去GOOGLE先
砌list入黎比人屌屌佢就OK

BTW
唔好汁藥喇

Auto?
鎖5
我都成50-60度
X62

4.6 ONLY
鎖5想幾成熟

我又未試過

你個CPU壞咗

咁要掉落海用海洋濕濕佢

想問下 呢2set的話，一般用途 睇戲，打下機，邊部會好d?

一定係2 換6000 512G
1係GT730

下
但係你揀多咗一下砌機服務
同埋256gb ssd夠咩 起碼都500gb喇

Ssd打算係放windows
其他野放係Ps4淨低左隻500gb hdd到

a300好似放唔到3.5" hdd

6000 LITE搞掂啦

打咩機先

最近想升級部電腦，
而家用緊rvz01+4460+1660ti+8gb ram+ST45SF-G

應該上9400f/3600
大家點睇？
同埋用咩mb、ram好？

麻煩
又要陪fd去買

應該係2.5”黎

6000同8200 分別大唔大？

都係FPS 開低效夠唔夠力？

唔記得講
筆直$2千幾3千

9400+B365I+8*2G RAM

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$598

總計: $2,996

AMD Ryzen 5 3600 100-100000031BOX 6C/12T, 3.6GHz,35MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1575
1

MSI 微星 B450I GAMING PLUS AC B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen1, Mini-ITX M/B HK$ 785
1

ADATA 8GB 3200MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U320038G16-SB10 連黑色散熱片 HK$ 300
2

總數: HK$ 2960

RVZ01

係喎屌 咁用MSI B450I GAMING PLUS AC

咁3600一定好過2600既,
但2600唔及9400f咩

想問下Ching
二手Asus 1070ti $2000 定係 全新 1660ti ?
利申 唔介意二手

1070ti勁過1660ti

二手2060 兩千頭

1070 ti $2000抵買喎 去馬喇

我見企硬2.5k喎

邊度有

Driver都裝好晒的，插好電源同埋d連接線就直接用得。

但9400f既板支援到2666mhz,
2600既板去到3200mhz,
呢條數點樣計埋落去?

想砌新機淨係打pubg, csgo, overwatch, apex, lol
唔洗高畫質，唔lag，穩定有60fps以上就ok

依家部機：
i3垃圾
gtx 750Ti
8gb ram
hdd 1tb
垃圾底板

想換cpu，底板，機箱，火牛，
但唔知gpu同ram，hdd洗唔洗換。。

而家打機得30fps 又lag 又成日自動重開機 死機

主要想砌到實而不華就ok，散熱好，方便清塵同拆

預6000-8000

thanks巴打們

點都係卡提升大於所有，有閒錢再追

System:
Windows 10 Pro
Intel i5 9400F turbo boost 3.9Ghz
Asus ROG Strix Z390-F Gaming
AMD Ryzen 5 2600 OC 3.9Ghz
Gigabyte X470 AORUS ULTRA GAMING
GeForce RTX 2080 8Gb
16Gb RAM 3200Mhz

3600係已經用緊3200mhz ram
9400F用同一條ram行2666

epc 今晚完bid 2150 now

AMD Ryzen 5 3600 × 1 $1,599
MSI B450M MORTAR × 1 $625
Team T-Force Night Hawk RGB DDR4 3600 MHz 16GB (8GB x2) (Black Heatsink) × 1 $870
ADATA SX8200 PRO 1TB × 1 $1,088
Antec Neo Eco 650 Gold × 1 $650
Antec P8 × 1 $429
ASRock RX 5700 8G × 1 $2,750
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $8,011
AMD list 8k

唔係啵 9400F用緊Z板
唔知佢有冇開XMP
但係就算係2666 vs 3200 gaming 差距都係唔多

5格fps左右
好似係

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$348

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,085
Intel i5+ 2060s

悠二:咪再推ps15呀

3900x +2080ti master板 x570 pcie4 海船ssd
定
9900kf+2080ti master板 z390 samsung 970 plus 好

用途？

唔洗問啦，點都係1，前題係買到

打下機,剪下片,直播

打機後者

邊樣比重多
但前題有39俾你買到再講

打機3900x都係輸9900kf
屌你問個用途都俾人負皮

咁3900x 但係冇貨

9700k同3700x都仲可以諗下
9900k有bug

咁又係...斷哂貨抄高哂

有咩bug呢
又係講ht?
用得咁高階好快又會換
洗乜諗咁多

抵

貧窮限制了想像
以為一炮攻頂用十年

Antec p6塊玻璃爆左點算
買咗一個星期都冇

代理搞

砌到39又2080ti都唔差在上2/4k
Display card基本為左滿足都一年一張
唔開ultra邊對得住

又係撞到四角？
揾代理配返塊喇

3分一個機箱價錢
搵下淘仔有無平幫到你

堂精留返張2080ti俾我
我窮撚執二攤就滿足

排9900k

99應該未放
3950又未有
10gen又未有
仲要我有兩部機

無問題呀
我成三張
出新咪換

排

4k144到放埋隻2716

dell d144 moon 好似都冇咩好評

傻
最好果隻tn 2k144黎

同因爲個價西
但我買果時又神奇問到個好平價

AMD Ryzen 5 3600 係咪勁D?
點解AMD LIST用16GB RAM呢個用8GB既

同埋顯示卡其他廠商點解平過Nvidia既明明都係2060

1,係，但筆直所限
2,2*8g
3,公板神聖不可侵犯

係 但係都貴啲
500蚊話多唔多 話少唔少
睇你想投資落gpu定cpu到

唔明 你指公版卡？正路貴過喎 因為公版卡散熱好差 同埋非公卡有幫你分埋體質

同埋2*8gb咪16gb

想upgrade下部機 筆直3千左右
i5-4460 3.2GHZ
h81m底板
8gb ram
gtx960
256gb ssd + 1tb hd

平時玩開fm19 同巨商 有時一雙開巨商+fm部機就開始嘈
thanks巴打們出招

係wo
我本身個條8gb ram仲用唔用得架其實

舊ram係ddr3 就唔用得
係ddr4 用得
兩條list都係8gb x2
2060 有平買平
i5 list 係2060 super 相當2070 lv

oh，我睇錯公版卡個型號
都係揀投資落CPU算
thanks 巴打們

想問各位巴打，silverstone GD10上面擺部HP 3720 printer阻唔阻散熱？GD10左右散熱上面gpu散熱理論上唔會比printer整到？
屋企唔夠擺一般ATX機箱只可以放MATX，呢隻橫向機箱先夠位

散熱都係靠風扇㗎喇 你阻唔到個風流咪ok

AMD Ryzen 7 3600
2條8GB RAM
RTX 2060
1TB SSD
8TB HD
大約呢個LV既機預8千BUGGET夠唔夠砌?

thx bro
同埋各位介唔介意睇下我條list…

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,999

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,649

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,380

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x SilverStone Grandia Series GD09B ATX — Black
價錢：$556

1 x Cooler Master MasterLiquid ML240L RGB
價錢：$568

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$165

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$129

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,304

本身都想等AMD新出就換新機
機箱好難揀落手, 想搵d長條型, 或者扁長型, 地型局限
主要有3.5"x3, 2.5"x2, 用緊Phanteks P400S, 但真係好熱.

原本諗住換個細箱, 但睇左好多都唔啱心水, 有諗過P600S, R6, 但其實都偏大,
後尾又諗過好唔好用itx, phanteks evolv shift x真係諗晒心水, 但3.5"得兩個, 勉強d其實都可以, 但隻牛要買過,

仲有無其他機箱介紹呢?

想問nv rtx2060插唔插到asrock h81m底板?

支持下AMD先今次
就 AMD LIST啦
thanks 巴打

3900x起碼要配aorus pro
ssd可以用sx8200 平啲 反正分別唔大
水冷最好唔好用cm 個朵有啲臭 用corsair/nzxt 同埋個箱放唔放到 280mm 240aio應該壓唔住
風扇用noctua 唔驚嘈可以用ippc 驚就A12x15/25
真係需要internal cd-rom? 有需要再買個external仲好

插到
火牛夠火數，機箱夠位就得
你粒u推唔推到張卡盡又另一回事

好熱咩
用緊cooler同風扇

有pciex16槽就插到 正常咩板都有

想買5700就等非公版 宜家嗰張公版卡好熱

Define c

P400裝280入風會好撚廢
前用定話你知
但240/360裝頂無問題

r7 無3600
r5 3600. 1500
b450 800
2條8gb. 唔知你要咩速度
rtx 2060 就3000
rtx 2060s. 3600蚊
機箱火牛 ssd hdd

蚊邊啦
5700快過2060 2060s 先2799
5700xt. 快過2070 2070s 3299
點解買rtx

用緊咩*

你嗰部直昇機嚟 ippc*7

睇你用咩software
用cuda 就n卡
open CL. Direct X 就A
rtx2060 ray tracing 一開就30fps都唔知有無
5700有image sharpening. antilag 效能一樣
睇你要咩特效
rtx 比你開完睇晒d反光反射 你之後都係會熄左佢要fps
效能上 5700贏晒 重可以狂超頻 等到8月有非公版 rx 5700/平過2060價錢 超到上5700xt/2070水平

利申： 5700xt. 超到上2058Mhz 穩定2Ghz 抵到爛

cpu cooler用緊垃圾212x, u就i5-6500, frd借用ge
風扇前面用緊TB牌海盜船12cm*3, 頂就兩個之前留低ge 14cm,
其實前面真係入唔到風, 張display打機就8x~9x度(sapphire R9 380),
d熱風真係枱底傳到上黎,
諗住機箱, 板, u, ram先,

未換r6前都係全箱ippc p400

450w牛 I5 4460 咁係咪要換過隻牛?

你抽氣扇放機頂d熱風散上黎係正常架喎
散唔到你仲驚
唔想散上黎咪封咗機頂佢 機尾裝返把ippc 3000/a12x25囉

CM水冷有乜伏？我見壓9900k都唔係最熱

39鬼有貨咩

可以唔洗

睇定先做功課，諗住等大貨到先砌……
如果asrock塊matx無問題我會轉翻matx

漏水報告最多

我想問其實如果剩係得一隻ssd，
然後個os裝咗入去，就算有分割磁碟區，如果一壞係咪成隻ssd壞？

果塊同elite差唔多
用途係咩

主力執相和Run大excel，唔打機
執相對電腦要求高因為相size大

話說我laptop os裝喺ssd，
之後我啱啱download緊隻game入ssd，
然後我同時睇緊片，之後我睇片個程式停咗，
好似crash咗，成部電腦除咗mouse，freeze咗，
咁我就㩒實個power掣熄機，因為我laptop冇reboot掣，然後依家部laptop開唔返
係唔係rip咗？

google下撳咩掣reboot 實有既

依家我開機個畫面佢一直loop
"正在準備自動修復"

咁似係死ssd
我之前舊機死hdd都係咁 os裝hdd

板揀好少少

再貴over budget了本身預14k咁上下
普通X570嘅VRM會唔會已經夠？我諗住pbo+auto oc就算

想入手RTX 2060 Super 換左依加嗰塊垃圾顯示卡
想問下以下呢個spec就咁換顯示卡有冇問題？
會唔會有樽頸位 同埋 火牛夠唔夠力 等等
唔該哂

依加部電腦spec:
CPU: AMD Ryzen™ 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler
HDD(1): Sandisk 512GB SSD
HDD(2): Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Motherboard: MSI X470 GAMING PRO CARBON
機箱： Be Quiet! Pure Base 600 — Black
火牛： AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
顯示卡：AMD R9 270

搭單問埋 遲啲諗住換1080p 144Hz月球（依加用緊1600x900廢mon）
主要玩BF4/CSGO/Rainbow 6 遲啲會買BF5 開最高效 換左卡之後會唔會上到144Hz?

ippc 3000係指 Noctua NF-A14 industrialPPC-3000 PWM工業級IP52防塵防水風扇?

想問下有無用過佢隻2000 pwm o唔ok? 三千轉真係有d高

普通nf a-xx 已經ok，呢度d人買ippc都係行2000架咋，3000係飛機起飛

咁用F12 ippc 2000
p400s機尾裝唔到14cm

想靜D用A12x25 風量差唔多

買5700/5700xt
你又唔洗ray tracing
Rdeon Anti lag. image sharpening好似岩d. 重要同價又快過2060/2060s. 2070s既速度

唔oc入門果堆無問題
Oc完用電同99k差唔多
預中階頂唔到

睇過d review 5700XT 效能真係同2070S 差唔多，但係真係熱好多

等唔切5700XT 非公，買左2070s

唔緊要 下次支持返amd
老黃就會減價 雙贏
好想佢快手出5900xt

有非公版係5700xt抵玩D既

加加下上9千未

支持5900xt打柒老黃，a卡driver真係好靚

好

電腦壞左 想砌部新既
自己砌左條list 想巴打幫下眼
主要都係上網 少打機(主要都係玩gta5)
筆直6-7k, 麻煩大家

Intel i5-9400F CPU (2.9Ghz 6核心)
ASUS TUF B365M-PLUS GAMING主機板
ADATA 8G DDR-4 2666Mhz Ram x2
ADATA SX6000 LITE 512GB M.2 SSD
CoolerMaster MWE 500w 80Bronze 火牛
Antec DP301M-Glass Micro ATX機箱
Toshiba 3TB SATA HDD
ASUS Phoenix Geforce GTX1600 OC 6G Display
CoolerMaster HYPER 212RGB CPU COOLER

應該難d
A卡講咁耐仲未用software 開到rt黎戰

是但啦，效能相近就ok，rt 都冇人用

新強啲ram好缺貨

R7 3700
B450
2條8GB RAM 普通速度 (ADATA好像不錯)
機箱
火牛
SSD - 512/ 1TB 睇價錢做人
HDD, 有隻舊機拆出黎3TB (大SIZE)
想加多隻最小4TB

BUGGET要幾多先夠

唔多打機 多數睇戲 悠二依條LIST如何?
我見SSD同RAM都比較平 係咪伏?
跟得悠二LIST都係幫襯法奧? 定係黃金邊間會好D?

CPU AMD Ryzen™ 5 3600
Motherboard ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
RAM ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 數量:2
Display Card ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
SSD ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)

油耳就一定法奧
出去要行幾間先會整晒

Display card呢

r7 3700x 炒價 2999
b450 預750
g skill flare x 2*8gb 3200CL14. 1240
機箱你自己揀
火牛 550-650w. 700-800
1tb ssd 1000
5700/5700xt. 2900-3400
4tb 700
起碼一皮

最平3600
都要用9千先砌到2070s

我有對HOF 3600 8G*2, 好貴, 留TG

咁就幫襯法奧 想知係咪無伏

Phoenix卡掉拎去填海

WHY

單風扇，輕鬆上90度

價錢方面 3間最平

法奧--->飛馬--->香港終端 好似係

有咩推介?

平果d twin fan

MSI GeForce GTX 1660 GAMING X 6GB GDDR5
貴D係咪好D?

低階卡有平買平, 加多少少上一級好過

除左張卡1
ssd同ram有冇伏

r7 3700x 炒價 2999
b450 預750
g skill flare x 2*8gb 3200CL14. 1240
機箱你自己揀 <- 我當600
火牛 550-650w. 700-800 <-- 而家砌D新機係咪都係水冷多?
1tb ssd 1000
5700xt. 3400
4tb 700
呢度應該都11500左右

咁就張twin fan 1660算
係咪大部份game都玩到中階?

冇

1080P 60FPS
YES

直接換呢個有冇問題架

唔係買最平既不如aorus好過，平d用料又好d

水冷加一千
風冷啦 唔超就原裝

唔該巴打
因為我想網上訂 唔得閒落街買
我去法奧睇 得呢6隻
如果唔計價錢（爭嗰幾百冇所謂 比多少少）

係咪最頂呢隻ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6最好？

係，但最平果張2070都係賣緊3899
不嬲叫人有平買平，加幾舊上一階好過

舊機用左7年
早2日無啦啦機都開唔到所以諗住直接換機
筆直唔太多預 $5k-6k
機就好少打 近呢一年好似只係打過hollow knight同間唔中開下NOX
睇舊post見到有個岩筆直既list
將佢個SSD由512GB 改左做1TB
上網再睇P6跟箱得一把風扇就加多左一把風扇
同埋舊機個 HDD諗住用返當後備位
想問下個 list駛唔駛改動下?
舊HDD spec - Seagate ST2000DM001 2TB Barracuda SATA3 6Gb/s /64MB HDD

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$545

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$788

1 x GALAX GeForce GTX 1660 1 Click OC 6GB GDDR5
價錢：$1,880

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$30

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,786

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,610

1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$655

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

2 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$60

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

總計: $11,201

壞消息97F無貨+番貨無期
請教轉97K襯番咩板好

----------
因為想盡量keep番budget，請問下面又有無意見 唔該各巴打

1 x Intel® Core™ i5-9600K
價錢：$1,899

1 x ASRock Z390 Phantom Gaming 4 ATX
價錢：$1,050

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$598

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition)
價錢：$770

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

總計: $11,838

漏左講會裝WINDOWS 10 麻煩曬咁多位巴打

有冇咩大問題

如果唔洗ray tracing
radeon 5700xt 等非公版
bf v公版都快過2080
想開爆ultra 2k 144. 2080Ti啦

ram上2x16果條
其他冇問題

出115i

非公都無消息
點等啊

咁2070s加多幾舊水上2080又值唔值？

aorus
MSI trio
Asus rog strix o8g
點揀？

2080仲係5699喎
2070s 4350咋喎
老老豆豆我覺得去到2080ti先有上貴卡既需要
2080都係大把人用緊最平5699嗰張

點解2060s 2070s係直接出到非公版

2070s用2080核心
做咩要出公

8月有

之前又話 rtx super 系列平過rtx嘅？香港食水深定點

新野緊係

有冇人幫手

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$545

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$788

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$3,450

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,476

條list睇都廢事睇 一定過7k
反正都過 呢到7.5k 上埋2060s

準備換機 本來諗住用antec p6 case
岩岩先發現個case 原來長470mm
唔夠位擺
有無d 大概400 mm 長嘅機箱介紹下

一定要matx?
atx就p300 好似係

唔一定
不過開頭諗住matx 一定細d
主要係個電腦位唔夠深放470mm

咁p300 之前都幫過人揾40cm deep嘅atx箱
發現係得呢隻

今年暑假砌機真係慘，又要等u，又要等ram
乜都等......等......等.........

super咬得好緊上一級，結果價錢都企得好硬，上下兩級又定唔到位
5700XT又未有非公
依家出super好似唔抵

P300入風差
define 突少少算

ram 都等? 加價喇wo

冇講過平過上半代
同埋香港定價不嬲係炒價

等neo
原本想用Trident Z RGB 3600 C18

2080super究竟會賣到幾貴？
依家出平貨2080是否恰當？

用緊3600c17 b die 算

求指教

從一個抵屌既角度出發既話 係咪5700xt > 2070 super

冇話恰唔恰當 睇你夠唔夠用

等非公先

j唔j得?
我條list開頭係用Corsair Vengeance RGB PRO
人地推介先轉g.skill

依家2070s個價又係加幾百有2080
那邊廂5700XT只係3300hkd

2080s係2080同2080ti既buffer
2080覺得唔夠用又冇錢上2080ti咪上super
你預最平嗰張大概7千左右

自己like 咩樣咪買邊條

係呀我講漏左 但非公應該唔會加成千咁多?
等等下連RAM都就加價

買左ram 先
你驚買返黎生鏽咩

依家係唔係冇3700x冇貨
想快快手砌左部機黎用算數

9700F轉8700 再加多個u12s cooler

NVIDIA GeForce RTX 2080 Super
TU104-450
US$ 799.99

NVIDIA GeForce RTX 2080
TU104A-400
US$ 799.99

NVIDIA GeForce RTX 2080
TU104-400
US$ 699.99

睇怕港行出黎都係貴

係 想出有排等

非公我估4K內喇

Faroll 條list 直抄就得？
驚係幫佢清貨
我～7000筆直其實好鬆 過啲唔緊要
最緊要耐用，唔想咁快要換

9400f 使唔做裝番多幾個風扇同風冷，啲fan幾吵下

你驚終端好過喇 睇條List都知
8k List出2060
真係鬆可以再用好D料
e.g. psu>neo 650 gold, ssd>sx8200, motherboard> b360 mortar

4K內既話 真係抵玩過2070 SUPER我覺得
上面話可以買定RAM返黎先 咁要自己落返SSP到買 本身諗住悠二幫我搞掂哂

睇黎都係冇得又要好又要平仲要可以比錢人地幫手砌

睇係3中定3尾喇
3尾又係俾多少少上2070s系列

呢到講買定ram=去新蛋買
去ssp買不如去油二買

姐係2070SUPER點都好過5700XT些少? 係既話唔等啦 條LIST都冇超筆直

yes 2070s>5700xt>2070
a卡最大問題係熱同埋功秏大 非公都一樣
以前會有人唔鍾意佢個DRIVER 但係宜家好似有新DRIVER

n記炒driver 係windows的事
a記炒driver 係amd 的事

咁樣ok?
Adata ram o唔ok? 冇咩研究

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$655

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$620

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,607

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175
1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$655
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540
1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399
1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099
1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350
1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549
1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638
1 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$30
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,515

可以加多三兩百 有冇好D既牛可以換 定呢隻都唔錯
見到A卡大機會熱過N卡已經唔想用

RAM用返我俾你嗰條 都係爭個20蚊 有C16
1TB SSD CUT到得返500GB就不如用返SX6000 1TB

NEOECO 650W GOLD 7yrs warranty
RM650X 10yrs warranty
睇你要邊隻

Sx6000 同8200會唔會差好遠？

唔太遠 但sx8200 襟用D

都差幾遠下

日常使用feel鬼到咩

咁樣計不如落番team 3d lite 1tb 599
日常用feel鬼到咩

如果ssd 淨裝Windows 同 software ,
其他野都放喺hdd ，咁512gb係咪應該夠用？

budget有限我會架
佢宜家1Tb cut到去512gb就用返6000算喇
有budget咁一定係8200好D

1tb快D同埋cp值最高

Okok

ssd預大好過預快其實 你打爆條ssd比三叔你都慢

qlc 遲早取代tlc 1千樓下有2t qlc 都有希望

我第二條M.2槽仲等緊呀

15000蚊法奧俾唔俾分單買? 信用卡想食迎新

有無巴打係玩緊 9900K Mini-ITX ?
如果想玩240一體水 有無咩箱同水冷推介下?

要比charge wo

有無人有興趣夾ram
我想要兩條

NEOECO 好似唔少外國網都踩 但我10年前都係出佢 因為平?

想問下呢兩個有咩分別？

價錢唔同

好似睇左幾次都係一樣spec
點解價錢會爭咁遠
利申 電腦白痴

老豆教落一分錢一分貨 你會買貴果條嗎?

老豆教落有平買平 慳得就慳

jumbo賣緊千6 做乜要newegg

AMD Ryzen 7 3700X
2995
GIGABYTE X570 GAMING X
1390
Kingston DDR4 2666MHz 16GB
520*2
Intel 1TB SSD 660p SSDPEKNW010T8X1 M.2 2280 3D2 QLC PCIe NVMe 3.0 x4 SSD
793
GIGABYTE RX5700 8GB GDDR6
3099
ANTEC NE750G NeoEco Gold AN-PS-NE-750G 750W 80Plus Gold
728
Total $10045+風扇+機箱

Budget 11k

條list ok 嗎， 打機執相用

啱啱都見到
我低能左

起碼證明你地唔係同一個老豆

Ssp有間X揚有時仲平過jumbo

點踩法 金牛黎講呢隻算抵玩

睇果D TIER LIST 碌到底咁濟就會見到佢

新裝8200pro 落b350m gaming pro 點解只係行得pci-e 3.0 x1 而唔係x4

搵曬個bios都無相關設定 已經昇左3000 cpu ready bios
spec : ryzen 1200
msi b350m gaming pro
2 sata hdd
rx588
ax200 wifi card
8200pro

3900x 幾時有貨

tier 1嗰D係超級花,evga,rmx
你有budget咁一定係呢D好D架
同埋你係咪睇錯bronze牛

Gaming x唔值
一係elite
一係pro wifi
Ram轉d60g or d10
Ssd轉6000lite 1tb差唔多價
5700等非公啦
直升機咩

係bronze 柒左唔好推

未知

唔想用屎色風扇, 諗住買一把做抽風扇,呢幾款有咩分別, 全部一樣價錢.
Noctua NF-F12 industrial iPPC 2000 PWM Cooling Case Fan
Noctua NF-F12 industrial iPPC 3000 PWM Cooling Case Fan
Noctua NF-F12 industrial PPC2000 IP67 PWM
Noctua NF-F12 industrial PPC2000 IP52 PWM

Wifi卡食左？
定sata拮錯會jam2sata

Ippc3000pwm

wifi card 插果兩條係pcie2.0 x1

未開機睇唔到說明書

咁呢款用唔用得? 好似無見人出list 用
Noctua NF-F12 PWM Chromax.Black.Swap 120mm Case Fan

F12舊野黎不了

買第二個

Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
2200轉

唔係舊款咩?

IPPC另計

攪已掂 謝堂巴指路
甩晒sata上番x4

thanks巴打

想問如果想加風扇有冇咩推介?

估下炸

Ippc未有更新
得屎色更新左120mm
果款其實好撚勁

睇budget 有錢就上面討論緊嗰D

平定貴
平既油耳推介果隻
貴既咪貓頭鷹來果堆

做咩要更新做屎色

140更新哂, 又有ippc又有chromax

好靚
屎色先係令大家放棄rgb動力

無睇一排原來更新埋喇

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,610

1 x ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
價錢：$1,820

1 x G.Skill Trident Z Royal Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTRG — Gold
價錢：$1,230

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Antec NeoEco Gold Series 750W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$699

1 x Phanteks Eclipse P400S Tempered Glass ATX — Satin Black
價錢：$799

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,966

咁樣砌有冇問題？
需唔需要加散熱？
機箱Phanteks p400s定Fractal Design Define C Tempered Glass ATX好？
Thanks

有冇巴打用過呢個風扇
個pst風扇用唔到（係直插4pin風扇位
and 接cpu風扇或者普通風扇都唔得）

係質量問題定係要兩把以上使用到？

風扇用唔到

如果我個case 唔係側透我真係唔理佢係咪屎色, 轉咗個case 次後真係頂唔順

用3200C16
Define C

rgb+屎色點睇

風扇接底板再駁CPU COOLER

1開2黎？

爭嗰少少就上埋9700KF喇 你都上咗Z板

好正
想當年全箱屎色
而加全箱黑屎

屎色rgb?

d60g 3600c17是好野

正 開拓新market

唔係 Royal級

即買
等家中主子日日喵喵拳部機

落夠4條好靚架

月尾出機，依條list得唔得？淨打機係咪唔使上9900？有冇啲冇禁高既機箱推薦？

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,799

1 x Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,280

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,170

1 x Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$685

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,999

1 x Seasonic Focus Plus 850W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$1,099

1 x Thermaltake Floe Riing RGB 240 TT Premium頂級版一體式水冷散熱器
價錢：$1,079

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $23,036

都係諗住打3a game
間中PS/AI/lightroom/2D autocad

打機9700K勁D

9700K定9700KF 好？for 打機

KF抵D

同埋你打機得500G點夠用

另名240 aio唔夠壓99K
用緊280都係岩好夠

係咪game要擺返落ssd

用緊1開1

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,940

1 x Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,280

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,170

1 x Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$685

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,999

1 x Seasonic Focus Plus 850W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$1,099

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x NZXT Kraken X52 Liquid CPU Cooler
價錢：$979

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $23,864

Ssd轉返1tb?

97k唔洗用master都得

hdd 裝game係玩死自己

2隻ssd

你用唔著就一條1t

改漏左 ，pro carbon

改好晒
hdd你要再加
ssd 2條
ram32澈

Thx

我見最近D list都係用
Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC

研究過有fan noise

無信仰, 應該買邊個廠既display?
ASUS ROG strix/ Giga AORUS/ MSI Trio?

岩岩想砌3600+b450 pro carbon, 但pro carbon沒貨

用佢係因為平
你鍾意可以strix架

有平買平

唔知道實際使用差幾多
同埋有無其他考慮所以問

咁有冇咩大問題
已有MX500， 1060
唔該曬咁多位

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$598

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$569

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,844

唔太手緊上3600x啦

想問ram 係講緊adata?
有咩分別?
SSD 轉6000lite 又有咩分別？新手google 完都唔識

b die 3600c17都係千一
6000 平有1tb
有錢上8200pro 1 tb

想問ADATA XPG SX8200 Pro 同970 evo pro差別係邊?

今時今日，9400F + 2060 Super 係咪最撚抵屌嘅打機組合？玩VR 夠唔夠做？

5700xt非公

有無巴打可以出手相助
主要係怕自己再加左少少野
會唔會隻牛唔夠行或者唔夠位裝
新會然

捱得到有部飛機都得既

已上
如果想用ASUS 底板
可唔可以轉
ASUS PRIME B450M-K Micro-ATX

PRIME 垃圾黎

本身部機:
i5-6500
gtx 1060 3gb
msi h110i pro itx
2x 8gb ram 2133
450銅牛

想upgrade少少做
i5-9400f
gtx 1660ti
msi b360m mortar titanium (揀佢因爲見到d list係b360m mortar 然後titanium係白色

想問下會唔會好廢條list

或者 ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX ？

970勁D因為***掛

tuf好D

我覺得換同等級分別唔大
淨係換張2060s/5700xt等下代cpu會唔好d

換牛同卡好D

隻牛轉fsp raider ii 550w silver
襟用D 其他都ok

今個月食少兩餐慳多一千鬆D換埋粒U

400蚊買個X really?

plus gaming
pro gaming

唔差在出少D街上埋97K

好 今晚去出
感激不盡

省番9400f gtx1660ti +b360m
買2060super+650gold power supply

其實老老豆豆我就咁睇你條List好似冇乜有upgrade既需要
仲可以玩多陣
真係要換就直接換2060/s/2070s好過

oc, 仲有cooler

個cooler好靚嗎?
想換塔散

SPIRE

我都係前面12cm x3
後面同頂各一12cm

用2080打機full load都係70度左右

而家唯有用住先，遲d返大貨先搞，應該都係用返而家個箱，換幾把貓扇算

Amazon us sales
2700x =1625
G602 =203

1 x Corsair Carbide Series® Clear 400C Compact ATX — White
價錢：$818

想問吓有冇師兄用過呢隻箱，有冇咩大問題咁

見到幾靚，諗住黎緊出機用

275R好過

SX8200 Pro = tlc
970 evo plus = tlc
970 pro = mlc

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599
1 x ASRock X570 Extreme4 ATX
價錢：$1,990
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$598
1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845
1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679
1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $7,479

hdd舊機搬過去, 舊機仲有個sata ssd可以搬過去, display等出5700xt非公, 用住舊卡先, ram就係睇價揀最平

最尾鳩咁砌條list, 想問下咁多位巴打, 除左排住隊等3700x, 條list仲有冇野要改

970 pro 1t同Sx 8200 1t 價錢差咁多

0電腦知識,預算$10000-$12000
用途主打機Skyrim/PUBG/兩三開模擬器掛手遊
有時畫下圖咁
之前有位巴打俾list我,唔記得問埋洗唔洗加埋散熱器
麻煩晒
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,649

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$598

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x Antec DP501 RGB Tempered Glass ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,201

3700X無貨賣

37x jumbo現貨 出機d巴等乜鳩
早買早享受

主要用下lightroom
多位擺相

最多玩下lol level既game

AMD Ryzen 3 3200G YD3200C5FHBOX 4C/4T, 3.6GHz,6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler $765
ASRock 華擎 A320M-HDV R4.0 A320, DDR-4, AM4 Socket, USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B $360
G.SKILL 8GB DDR4 Value Series F4-2666C19S-8GNT DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram $250
CORSAIR VS Series VS450-2 450W Active PFC 80 PLUS Power Supply (CP-9020170-UK) 火牛 $259
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD $485
Intel 512GB SSD 660p SSDPEKNW512G8X1 M.2 2280 3D2 QLC PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟 $475
AeroCool CS103 黑色 USB 3.0 Micro ATX Case $200

總數: HK$:2794

如果 比多幾舊上 3400G好d

比到當然上埋3400g
用埋b450m
加3200 ram

660p

$3500 搞唔搞到

水貨？定要跟板？

AMD Ryzen 5 3400G YD3400C5FHBOX 4C/8T, 3.7GHz,6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1170
1

MSI 微星 B450M BAZOOKA V2 B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen1 Type A, M.ATX M/B HK$ 565
1

ADATA 8GB 3200MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U320038G16-SB10 連黑色散熱片 HK$ 300
2

ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 788
1

CORSAIR VS Series VS450-2 450W Active PFC 80 PLUS Power Supply (CP-9020170-UK) 火牛 HK$ 259
1

AeroCool CS103 黑色 USB 3.0 Micro ATX Case HK$ 200
1

總數: HK$ 3582
突82蚊 得嗎

巴打慢慢等xander行啦

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$290

1 x Seagate BarraCuda ST2000LM015 2TB 5400RPM 2.5
價錢：$739

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$440

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,628

我買咗3600啦
等得嚟蚊都訓，純粹好奇

無問題

隻ssd 我想要返 3TB + 個細既ssd裝 Win10
有無推薦

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

其實呢塊野 有咩好處？ 我見好多人推

同埋我見悠二度d野 普偏都貴幾十蚊 大家係咪都係佢度砌

齊哂板牛箱

識砌就無必要搵佢，有平買平

NANO S
ENTHOO EVOLV ITX

質量問題
MASS

正都同悠二 點揀

以前就搵開3C
都係比人砌多 走線唔想煩

走線嚟講油耳真係唔錯嘅
至於其他你咪睇價錢做人，去實體店砌機最緊要係企硬唔好俾人水你換件姐

以前jumbo 買開料
而家飛馬多 好在網上落order 砌好送上門

ram 3600係咪好過3200，有冇邊隻平靚正，雖然會打機，但唔追求極致效能

唔記得講, 都係for打機+執相
遲d換個4k mon

行出街格價都係時間抬黎抬去又係時間勞力

正都冇走線，維修特快，即日出機
悠二職員少，有撚排等

唔洗rgb，唔洗任何燈效，唔洗樣靚仔，唔會用玻璃板機箱

點解1050 3gb快唔過1050 ti

已經快過以前

晶片唔同

newegg trident z冇燈版

AMD Navi 14 GPU 規格洩露, RX 5600 準備中

任何3600都得?

愈低C愈好

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,129

1 x G.Skill Trident Z Royal Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTRS — Silver
價錢：$1,160

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,725
大家比少少意見
主要做design，整網站、剪片，1tb應該夠用(?)
只係業餘，應付大學啲野，雖然用嘅時間都多
game都係陪朋友玩，玩下apex，爐石，同埋啲無聊小遊戲
貴啲平啲唔緊要 會用好耐時間
有問過朋友，佢話3900會好少少，但係我唔知值唔值嗰1500
麻煩曬各位

唔洗自己托
安坐家中篤下有人送wor
夏天街都唔想出

早d轉用新網咪幾好

想問依家砌機係咪5700+ r5 3600會好過9400f+2060？
定最好其實r5 3600配2060？

落多兩條8
要加多個hdd
剪片同design圖好撚大食

未有非公下3600+2060s

遲d出非公 就3600+5700？
非公大概幾時出？

8月未知幾號
睇埋非公乜貨啦

2x16 定係8x4好
其實我唔太識，之前都係問朋友教
仲有散熱夠唔夠，我平時一用就用三個鐘
唔該曬

買唔追效能條3200c16超上3600最抵玩

有時間自己拆都係樂趣黎

2x16

mb : arous elite

呢個真
仲有靚仔C Gay

gigabyte? 唔係話gigabyte 垃圾架咩

4*8靚d rgb
Cooler夠晒
想再勁咪280 aio x62
但hdd同加ram係必須

對住成日換野既人黎講
不了

今代不是

Amd就未必條條得
小心揀

Rgb靚d呀4*8

大大力

今代好撚勁

其實有咩分別, 同埋請問ram 個到係唔係有平執平就ok

睇ram die 的
hynix a/m die 一定超不上

其實怕出事就直接睇MB ram Support list

好的

隻cpu夠玩2060s？

同埋今代giga x570 vrm用料&bios介面都有大改變 可以一試

6500夠推到2080

咁2060s既話有冇推邊隻？

有平買平
油耳咪Giga lu

咁要換玻璃箱？
4x8有咩推介

原來你買royal 但又唔用玻璃版define c
咁就冇買royal嘅意義喇

Define c咪有玻璃版
G60g又平又靚

我錯 再換個rgb水冷如何

G60g係乜

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
ASUS PRIME Z370-A
Antec High Current Gamer - M Series HCG-520M 520W Semi-Modular

個火牛夠唔夠推2070s?

咩display card

本身用緊NUC8i7HVK + egpu 1080 想正正經經砌返部枱機
但係諗住砌itx
本身有:
Samsung SSD 970 PRO NVMe M.2 512GB
EVGA GeForce GTX 1080 FTW2 (遲吓先換)
諗住砌:
In Win A1 Plus
Intel® Core™ i9-9900K (定9700k?)
ASRock Z390 Phantom Gaming-ITX/ac (因為想要Thunderbolt 3)
Seagate Barracuda Laptop 2.5" 2TB 5400rpm
求推介:
RAM 想要 2 x 16GB
CPU 一體水
本身個箱有風扇 洗唔洗換 或者再加??

本身冇，想買張2070super加落去

650啦 最少

咁如果2060super 呢?

想請教各位 asrock amd itx 底板返修率高唔高？主要係因為佢有USB C所以考慮緊。

想砌 ryzen 3700x，外國撚淨係可以amazon 同 neweggs 買。

Ram款號

想問下買左張新display card返黎先知pcie 唔夾 火牛係6pin display 8pin
係咪有6轉8pin既pcie買?
定係要換牛 牛500w覺得應該推到1660

麻麻

咩牛
建議係換左佢

RS 500 PCAR N1

點解咁多人砌Define C?
機箱風扇唔係得2個唔夠通風咩

同一價位黎講
防塵同靜音佢係好好
走線位仲重好正
擴充性仲要唔錯

btw 6pin pcie插入8pin display係咪會出事

白牌黎？
換啦

機率大

咩係白牌??
建議換咩牌子 500w係咪已經唔夠用架啦

你想講d60g呀

原來又打錯字

Asus / Gigabyte / MSI ITX 板有冇乜嘢推薦？

neweggs 呢幾日amd底板同cpu add 落 cart 幾分鐘就冇貨。睇來都要多一兩個月先買到。

giga x570i 有貨
asus x570 itx 8月中
msi x570i冇出過

冇貨

終於等到出2070S,想問下照法奧呢條list仲有冇咩需要執
諗住打PUBG 類FPS GAME,用緊2K144HZ mon
感謝!

1 x Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
價錢：$2,360

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,299

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x AcBel i90M Power Series i90M-700 700W 80 Plus Gold Semi-Modular
價錢：$790

1 x Thermaltake Versa J24 TG ARGB ATX 強化玻璃中直立式機殼
價錢：$660

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,578

喂喂悠二 你地出過二次email話張單有嘢：

"閣下訂單出現問題，但本公司同事未能聯絡閣下，請閣下使用以下方式與我們聯絡。"

話聯絡唔到我 但係我從來無收過你地電話bo…次次都要我主動wtsapp你地同事跟進番……

下次搵法奧啦，香港終x我wtsapp佢地覆覆下無左影

需唔需要加散熱?

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

4 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$1,040

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,556

coolermaster elite v2 500w
只牛得450w
換隻新啦

無嘢了 解決咗
btw 悠二咪姐係法奧

唔洗

法奧咪即係悠二
你係咪有咩誤會

悠二唔係香港終端咩

走咗好耐喇啵
法奧咪佢開

唔好意思悠二 我柒撚左

想問2080ti邊幾隻比較好？驚出去買嗰陣冇貨就煩

唔好用閃電 by堂精
好似係

打機多 玩開poe，一般電腦game GTA MHW 嗰一類
最近睇啱隻 In Win A1 Plus ITX機箱又有無線叉電，想問呢個機箱隻牛夠唔夠推？ 同埋仲有無咩問題可以改

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,699

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,170

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Windforce 8GB GDDR6
價錢：$5,499

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x NZXT Kraken M22 120mm Liquid Cooler
價錢：$840

1 x Antec Prizm 120 ARGB 3+2+C 3 in 1 pack with fan controller & ARGB LED Strips
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,084

Founders？有冇其他好既推介下，驚比啲sale昆

夠推

整體有冇咩問題？

有budget咪rog strix/aorus extreme

真係夠? 咁我唔改架喇

strix o11g

CPU: i5-9400f
MB: asus B365M-A
8 g ram ddr4 x2
Display card: Zotac 1070ti amp extreme
Ssd 240G 1tb hdd
4隻120mm風扇 唔玩RBG
請問 evga g2 550w gold夠唔夠推 係咪超唔到頻

夠推
得張顯示卡超到

新手砌機，睇下可以點汁，筆直30k
主要係打機，NOX多開。想做到光污染RGB效果，麻煩各位巴打
CPU : Intel Core i9-9900KF Box
價錢：$3,770
底板 : ASUS ROG Strix Z390-E GAMING
價錢：$1,830
Ram: Corsair VENGEANCE RGB PRO DDR4 3000 MHz (16GB X 2) White (CO-RM-W32GX4M2C3000C15W)
價錢：$1,550
顯示卡 : GIGABYTE RTX 2080 Ti AORUS XTREME WATERFORCE 11GB GDDR6
價錢：$12,300
SSD: Samsung 970 Evo Plus 1TB
價錢：$1,670
火牛： Corsair RM850X
價錢：$1,099
Hard Disk: Toshiba 3TB (DT01ACA300)
價錢：$503
散熱: Corsair LL120 RGB 120mm Dual Light Loop White RGB LED PWM Fan X4
價錢：$1,010
Corsair H100i RGB PLATINUM SE WHITE
價錢：$1,250

總計: $24982

巴打 下季一齊玩
6月尾壞左機就無玩了

有冇巴打知ASUS NV RTX 2080 Ti Strix A 係邊隻?

買a11g不如買o11g

rog strix/aorus extreme,係咪都strix好啲?好似差唔多咁

係真係差唔多
睇你自己信仰

仲未6L到

真係好難連
件衫好彩幾十粒連到,把劍就連極都連唔到

用左4ex已經冇咩動力
我一件6l就ok，用500血甲

mb啲drivers係咪要逐個down

如果普通上網睇片 打下lol，街霸嘅話應該用3400g 16gb ram定i3 9100f+rx570 8gb ramudget大概4k

等到頸都長，5700xt非公幾時先有消息

巴打比定你poe id我 我玩到就加你，我呢幾季都係單機mode
另外我張list係咪無咩大問題? 可以去馬? 除左3700x無貨

汁

你問悠二用唔用到 H80i , 用唔到先M22

okok 謝謝巴打

有冇巴打幫手睇睇,麻煩哂

cpu轉9700kf

想問下有冇細機箱可以同時放ssd,hdd,同光碟機

c10?

但我見得一個糟位

善用google

火牛可以考慮上1000w2080ti官方稱tdw係300幾，但有人4k遊戲實測，會有幾秒爆左上600w
加埋i9超頻同ram超頻後，遊戲可能會瞬間幾秒上到300w

850w雖然出事機會細，但冇限fps、4k全開，始終有機率扯爆牛愈打得機耐愈有可能

板都可以考慮上塊好d，i9超頻好扯電，asus可以考慮上hero/code

2樣加埋可能要預多2-3k，顯卡水冷風扇會順手換埋？

99K+2080ti用750w
fullload 用615w已用電量計去test

sorry

2k144
2070s要上2080以上
除非你係玩中效

有冇建議話咩牌子同幾W好 650W會唔會太高

550w以上就ok
平既咪antce

好耐冇砌過電腦
而家d機箱係唔係大部份都將d 前置usb位擺側邊/上邊
唔會唔方便,易整斷?

想問而家用緊G4560 + H110M-H + 1060 3GB
玩LOL 都有時會Drop fps
大約1500$ 左右點upgrade 好?

想問下依個底板好似最多支援2666 ram
咁買3000mhz會唔會曬咗？

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399
想再問下
呢兩款機箱邊款比較好
thx

有無人識搞aura sync

我用音樂MODE

用喇叭聽歌就正常

但我用HDMI連電視 用SOUND BAR聽歌

都有光但暗左一倍

有無人識搞

火牛 邊隻好
seasonic focus gold 750w (full) vs corsair rm750x？

I7 7700

同埋有冇人知依隻cooler master q500系列白色幾時會出

答到唔想答 自己搵點解

Sorry 新手想問下啫

筆直5.5k, 想1080p 60fps玩apex pubg
1 x AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
價錢：$1,070
1 x ASUS PRIME B450M-K Micro-ATX
價錢：$499
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620
1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399
1 x ADATA XPG SX6000 Lite 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$310
1 x ASRock Phantom Gaming X Radeon RX570 8GB GDDR5 OC
價錢：$1,299
1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499
1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349
1 x ASUS PCE-AC55BT Wi-Fi PCI-E
價錢：$360
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,485

C16>C19 俾多20蚊買C16行2666mhz

cpu : 3600

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,129

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,940

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,944
咁樣得唔得？
而家3700x係咪未有貨，3900x我都負擔到㗎

3900無

1500$ 買到一手7700?

Thanks巴打
我決定過幾日去買MX500
唔係system ssd唔想用咁貴

Thanks巴打
我決定買MX500 1TB
之前幫部Notebook換咗隻MX500
個體驗好好
有clone software提供

Thank you
最後一問使唔使加散熱？
如果ok 我就跟list買㗎喇
Faroll依加送貨係咪仲係好慢？

正常冇咩野,最多boot唔起/重新開機
1660又唔係大食
先120w 正常6pin夠食
你可以買條6pin轉8pin試下

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$570

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$799

1 x MSI GeForce GTX 1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5
價錢：$1,899

1 x FSP Hydro GE Series 450W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$529

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$129

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,314

呢條list有冇咩位可以再改改

新手無知一問,
我想換ram係咪拔落黎插新既上去就upgrade到,
洗唔洗入bios set d咩, 或者洗唔洗重裝咩driver之類

3700x 去珍寶可能有水貨賣
上newegg買又得

3700x
加5700xt
time spy超到上9600總分 9600graphics score
好爽

2116Mhz

想知5700xt個風扇嘈唔嘈

渦輪風扇＋你個名

直頭嘈到可以起飛 以前n記張渦輪都無咁好風
100%轉速先上到
想再上就水冷 等非公

咁火牛洗吾洗換其他？定用翻呢個up上1000就得？
底板我都有諗過上好少少但吾太識揀
顯卡水冷風扇換埋意思係咪換翻做 Corsair LL120 RGB？

火牛你可以搏下冇事，理論上真係絕對夠力，但有人實測i9-9900k加2080ti打3A大作久唔久會直接reboot跟住搞一大輪（重裝驅動、重裝window、換顯示卡、換底板、換ram........）都唔知咩事，最後火牛加到1250w就解決左成件事

2080ti一出有好多問題燒卡、花畫面、黑mon、reboot ......。雖然已經fix左唔少野，但你有多餘錢可以考慮下升到1000w up，買個保險，rm系列夠做

底板asus黎講可以上hero/code，性價比就上rog hero，大多數人都hero 配i9。

係呀，問下你顯示卡冷排風扇會唔會換埋corsair 如果會就自己再計一計夠唔夠風扇

吾博啦，升上1000都差吾到幾多，情願保險少少好
底板我去睇下先。
換埋corsair係咪會好過本來個個？計過數8個風扇夠做

所以要睇你電腦放咩位
而家機箱風格同以前好唔同
比較近既cm694 都係上面usb

我2080TI 用左半年都未reboot 過

利申:750W 1440P 2160P Gaming

你邊道聽返黎？
9900k + 2080ti 就算一齊fullload用750w 乜都夠啦，
打機cpu 用得50%都冇，加埋都唔會過500w 啦

吾你老母咩

可以唔洗
快咗㗎喇 好似係

750叫岩岩好，850穩陣

塊板同隻牛無問題?

買550方便日後updrade

2080就出super 等埋先出啦

應該唔會點影響2080嘅定價 早買早享受呀

買邊隻牛最好

唔洗買咁貴，rider ii 就ok

thank you

唔駛driver
應該要入bios開xmp

等緊張非公出呀

2080super
應該會出返之前2080個價
around 7XXX
依幾級價位比較易分
唔似2060s 2070 2070s打哂交

跟手腦場加代理就炒價

上水 power table play 2200不是夢
快d出5900xt

Itx鬼有位上水
好彩擺到長卡唔駛用渦輪扇

同2080同價 但升級左喎 (炒價另計

itx 渦輪好似好d. 吸熱箱後排走
d熱唔洗噴比cpu

問題係嘈，機箱果幾隻貓扇長期50% rpm都係因為嘈音問題

同A chip 2080同價
宜家嗰D唔係A Chip

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,940

1 x ASUS ROG MAXIMUS XI CODE Z390 ATX
價錢：$2,980

2 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZRX
價錢：$1,980

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,999

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Corsair Crystal Series™ 570X RGB Tempered Glass ATX — Black
價錢：$1,299

1 x Corsair Hydro Series™ H100i PRO RGB Liquid CPU Cooler
價錢：$930

1 x Noctua NF-A14 industrial PPC3000 IP52 PWM
價錢：$225

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,392

各位巴打, 幫幫忙
1. 想問下呢條LIST 750W 夠唔夠?
2. CODE 定 HERO(W/O WIFI)?
3. 有得揀出2080定2060 SUPER?
4. 570X 要唔要出多把風扇係機尾? 定已經附送埋?

比較多問題, 唔該

9700用STRIX-E 就得
傻仔先而家買貴2080, super係同價又勁D
個箱上邊放280AIO啦 用H115
後邊放得120MM

睇返2070同2070super
後者係貴幾舊

而家點都唔會買A-CHIP 2080

2080不嬲得NON-A 買得過
要性能直上2080ti好過

其實不嬲唔攻頂都係有平買平
係有D人為咗份信仰先買貴卡

上年年尾推左人7300買STRIX O8G
果陣NON-A好似仲係6字頭

7300買1080ti性能

人地果張隨便都過2000
我果張5699較極都係得1950咁上下

我張galax 開冷氣都過到2000

Google下2080ti災情有d災情係無故reboot，大多數換隻1200W牛就fix左
見樓主仲有不直，咪加多少少系列
type c快速充電、經type c拎電黎緊會愈黎愈流行，加多d火數又未必有壞家陣d notebook、流動mon都係一條type c就搞掂

Btw，打機平均係50%都冇，但有時開放世界遊戲係會有幾秒扯左上100%有不直就緊係預多d，又唔係叫佢出1500w白金牛

點解我張牙石咁垃圾

散熱問題
溫度愈低 boost clock 愈高

試過裸機+100% FAN 5X度都上唔到

唔係無再分？

效能差無幾，係corsair rgb會統一d唔係個2把giga冷排風扇會好銀眼

有無超
我超咗160mhz+110%power limit

我覺得係SUPER黎

我+170,拉爆電同RAM

rtx2080？

姐係galax 2080ex用料好d?

ROG strix o8g 都再有分體質？
定係你講緊A chip or non A

我張P記明明係A Chip都係得1995左右 已經6x度
放棄過2000算

5699一定係 non A
A chip其實都有再細分, 最好咪O8G, 差D咪A8G

可能係佢整得1click oc可能有加D料

同德卡

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,940

1 x ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
價錢：$1,820

2 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZRX
價錢：$1,980

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Corsair Crystal Series™ 570X RGB Tempered Glass ATX — Black
價錢：$1,299

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,076

即係咁樣?

CPU$2890
i7 9600KF

顯卡$3099
ASUS / 華碩 ROG-STRIX-RTX2060-O6G-GAMING 6GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡(DI-E2060X6)

底板$1550
MSI 微星 MPG Z390 GAMING PRO CARBON Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B

Ram
$450x2
ADATA 8GB 3600MHz XPG SPECTRIX D41 RGB LED DDR4 (1x8GB) Ram AX4U360038G17-SR41連散熱片

SSD$1099
<SSD>ADATA 1TB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-1TT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
加多隻舊128GB

Harddisk$303
Seagate BarraCuda 1TB ST1000DM010 SATA3 6Gb/s /64MB Cache HDD

機箱$500
P8

火牛$800
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛

以2060為基礎，唔想轉amd
以打機實用性，耐用為優先
有無咩野要上調，有無咩可以下調？
或者有無咩可以改善，

喔，所以2080 d價位有兩級
thanks 長知識了

你果張出廠應該係1800mhz boost?

差成千幾蚊
所以A chip 十分唔抵玩

加多少少上97k

我張閃電都不舉

咁如果A chip減價呢？
係咪有機會同2070s拉開多d距離

佢有兩個bios 一個oc 一個standard
出廠default oc mode 1875 boost

仲諗緊出aorus 2070s定腎虧版2080好

2080
2070s點超都2070好似係掛

到底點解 明明係top tier卡

MSI LIGHTNING 在超頻世界享譽多年，歷久彌新。先進的冷卻、創新的功能與優質的體驗，是所有追尋頂級性能的玩家所嚮往的最佳選擇。

係咪多左內顯？
有顯卡唔係就唔需要啦咩？
真心求教

2060S買平就OK 3899已經買到2070, 十分唔抵
AIO上邊淨放到280MM咋,360要放前,除非你將原本果3把風扇改放落上同後(咁樣好似抵玩D 280同360同價)
原本後邊有風扇跟
RAM用一包過4條平D又穩定D
其實你筆直用途係咩再執

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,940

1 x ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
價錢：$1,820

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16Q-32GTZR
價錢：$1,840

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Corsair Crystal Series™ 570X RGB Tempered Glass ATX — Black
價錢：$1,299

1 x Corsair Hydro Series™ H115i RGB PLATINUM 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

1 x Corsair LL120 RGB 120mm Dual Light Loop RGB LED PWM Fan — Single Pack
價錢：$218

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,854

佢原本唔係想出2080咩
拎中間出2070s喇

唔知用途

你講完有無覺得係一個笑話

只會80S加價
老黃

春多兩粒
超完打機勁過99k
下代換卡就夠用

2080點虧都勁過70S超到出煙

80S 699usd
我覺得到港行出都係炒價

唔會炒啦
得08ti企硬
Amd都勁唔過08s

本身想出2080, 但巴打話2060SUPER夠做,
部機用黎打機多, STEAM GAME, CSGO, LOL...等等
我自己都定唔到位, 淨係知CSGO可以上300FPS就夠

呢D高階卡炒唔起啦

到底佢係想9600KF定9700KF
佢係打錯I7定打錯9600

5900XT

好，我聽話

1875咁高
一般 a chip 都係1860到

Steam驚好撚春多
一張2080ti唔洗煩
1080p?/2k?/4k?
要度畫質？
你有畢直老西都2070s
1080p全開
爽過2060s

打錯本生想
I7 9700kf

得果一兩隻勁過炸
同bf5開 rt好撚靚

買到岩岩好過一兩年就後悔
點都買高一級
70S

但巴打你漏左cooler
提提你

係咪都係有平買平既概念

唔係5800XT打2080
5900XT打2080TI咩

for display card :
有平買平, 加少少不如上一級

法奧咪買giga
3c既自己鐘意
買到2080都上網睇下邊張虧得黎唔錯先
Msi 張ventus就不了喇

試GAME為主
MON用緊AOC C24G1 144Hz 呢個垃圾
畫質主要中高, 唔洗全高

Z390 Pro carbon同arous elite或同級版
揀邊隻好呢？

打到再講

咁巴打有畢直咪上2080享受全開返唔到轉頭
其實2070s都夠

未必
2070s 同2080 差距好細

Carbon
你要唔錯既上AORUS ultra

i5-3470
MSI ZH77A-G41
DDR3 16GB RAM
ANTEC HCG520 High Current Gamer 520W 80Plus Bronze 火牛
XFX HD6850 1GB DUAL FAN

以上係依家既spec, 都用左成5,6年
一直都冇咩問題因為其實都淨係上下網打下LOL寫下簡單program咁
依家預到個問題係買左個4Kmon
想用嚟睇下4K 片先發覺唔夠力播唔到

想請問下爸打最簡單最平係咪換張顯卡就算
有冇咩型號推薦???
諗緊成部換好定淨係換卡算

我上網睇review 人地上到2000架喎

開rt計印象係差唔多

謝大大

2000？
我見係上2300
我2200炸
係咪不舉

kingpin
買買買

畢直？
成部換
因乜買隻4k

要儲錢去日本買買買

所以唔知係咪佢出廠已經超到盡咁滯
呢個review同我最接近

請問2060係咪是旦揀隻最平就得？

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,940

1 x ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
價錢：$1,820

2 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZRX
價錢：$1,980

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$5,099

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Corsair Crystal Series™ 570X RGB Tempered Glass ATX — Black
價錢：$1,299

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,276

其實我無信仰, 不過見呢度咁多人用ASUS先揀佢, 起碼用到3-4年就夠
FINAL條LIST係咪RM750夠做? 定上RM1000x (眼見850x 同 1000x 差百幾)

你張卡壞架
100排回收

買VENTUS

(前日上漢科見到有條友拎住張TUF2060話又熱又有燶味)

咪再用RYZEN RAM啦
A8G唔抵玩, 佢又未出O
RGB黎講giga d super靚勁多
1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,940

1 x ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
價錢：$1,820

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16Q-32GTZR
價錢：$1,840

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$4,750

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Corsair Crystal Series™ 570X RGB Tempered Glass ATX — Black
價錢：$1,299

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,787

2300 點做到
我見都係得2000~2150咋喎 仲要加爆電
你2200都叫不舉

夠
我750推99k+2080ti悿
Ram可以轉adata d60g平多7舊
3600c17 bdie
咁可以轉既
Ram平左咪拎條數去換做msi ace
Or giga master

打機都上唔到2100
不舉呀

咁我100排你張不舉卡

個4K mon 其實俾PS4Pro 同Macbook用既
不過有mon就插埋個PC 上去姐

如果淨係買張卡都冇咩畢直可言既
一千幾百姐都係

但係如果成部換就真係要諗真啲
畢直可能淨係預5-6千到始終唔係成日都用
簡單上下網都係用macbook方便啲

一千幾百都係慳番
4K PC好貴的

淨係買張顯卡都好貴?
畢直大約要預幾多?
有冇咩推薦咁
同埋想問舊板會唔會話唔support 新卡咁

Lol加寫program
3600+1660都夠

你救我一命了！！

各位有無咩1000樓下機箱介紹
想有足夠空間背板走線
又有良好評價
當然性價比都好重要
平到$500都做到嘅無任歡迎

標準答案DEFINE C

呢啲不嬲都做到
重點係想睇4K片啊爸打
LOL 4K嚟把鬼咩

平既p8
中階define c
有錢咪p600
好撚有錢1000d果堆

用mac播啦

講真2070s做到絕大部份game 2k穩定 60FPS，上埋2080又唔會話可以穩定144，俾多千幾買10fps抵唔抵就見仁見智

明白晒! 一次過唔該晒三位巴打
堂前三擊掌
AMD
DVD

12"macbook太雞播唔到...

H110 用幾代u 換粒勁d 上去

我對2080穩定2K 144有所保留

唔通熱過107

#1

收粒7600/7700/k

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,999

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,380

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Cooler Master MasterWatt Lite Series 600W
價錢：$485

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$630

2 x Noctua NF-A12x25 PWM Premium Quality Quiet 120mm Fan
價錢：$490

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,039

有咩display card 岩洗? 唔追求太強 cp值高
同埋list有無野要修改

呢個真

利申
2080 + 2K 144

i5 6500/6600 會唔會upgrade嚟都冇乜用?

2080ti都唔太得

x370 taichi玩左成晚都搞唔掂， 今晚上beta bios 再戰

出廠高 但實際唔高
不過算啦 performance差好少

淘記搵h110 刷bios 上9代i3 9100f
一千內解決

不過要痴野上cpu接點

你塊板上到gen7就上gen7喇
刷bios就自己衡量

推

6核先要貼護舒寶

rx570

i3 9100f+rx570 16gb ram

想問香港有冇1660 渦輪扇版買

都唔係呀，美森evga xc ultra 宜加做緊$56xx
a-chip 呢個價我覺得ok

低階卡唔熱得去邊冇大廠出

我見而家底板有唔少cpu供電都8+4/8+8咁，而我隻

而我隻舊牛得4+4，其實仲用唔用得返呢？

大把都係得8PIN

買之前想問埋2070 super夠唔夠推1080p 144hz 全高

我相信老黃，
我相信他的刀法精準

依家都夠，
但過多一兩年就唔知啦

高階非公2070s 分分鐘打平 虧版2080
虧版2080 boost 仲低過2080FE

想問下張vega64咁樣樣係咪可以去代理叫佢換過一張？
呢排部機時不時都會死一死機但係之後又無事，好煩

Cooler Master
D15
卡唔講筆直用途唔識答

想問各位9900K配牙石塊ROG MAXIMUS XI GENE Z390 mATX散熱、超頻得唔得？

散熱黎講u12a 定水冷好

係黃金諗左好耐

4千-5千 宜家用緊gtx 980 ，平時少打機 咁岩update 部腦就順便up埋

得 同埋matx係得呢隻 冇得揀

70s

u12a 水冷起碼要360先追到

Z390 pro gaming mATX係咪唔得？我唔會點超只會由佢開turbo boost同超ram就算

3700x想超，用u12s夠唔夠？

唔係呱

用得9900k就用好啲喇
一係就用9700k算

筆直有限慳得就慳嘛
不過既然係咁就一炮過用好啲

真係得
張圖個2080應該係FE黎 差1-2%

師兄 張野係唔係燒燒地
唔好再用啦

Feel 到應該係生鏽
準備去代理了
但係我「蚊」咗佢個保養貼紙嚟睇
到時我點同佢地講好

用平板唔夠電俾cpu行唔盡都係哂氣

請問係邊款？

同埋cooler master and D15要換嗎

me open post
modify #1

用strix 2080 o8g
problem solved